目娛樂節今日 究竟係咩係咩意思？

睇到都覺得柒
但究竟係咩意思 ？

google下真係咁難咩